［被前度跟踪］求解決方法

前度同我一齊左一個星期，然後佢就同我講佢出面有一個拍左兩年拖既男朋友。然後我當日就己經飛左佢。

跟著佢連續幾個月時不時就電話騷擾或者係我屋企樓下伏我。

求各巴打絲打提出解決方法

（就嚟煩死）

三個都係男人？

女嚟好不

女你驚咩?

問下佢想點

似乎係你無搞清楚多Ｄ？
同對方解釋清楚好過係度求解脫

太騷擾啦，突然係你屋企樓下伏你又係咁想拖你手，我己經同左佢講唔好，佢都繼續，仲想跟我返屋企，你話恐唔恐怖

我同佢解釋過，佢話佢現家同條仔散左，想同我一齊，我當然唔肯。

佢係想飛左男朋友同你一齊
定佢打算同你一齊兼要同男朋友一齊先？